// 서비스 이용 더미데이터
export const serviceUsageListData = [
  {
    id: 23,
    categoryName: '가입문의',
    subCategoryName: '가입',
    question: '가입 및 이용 조건은 어떻게 되나요?',
    answer:
      '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">아래의 조건 충족 시 위블 비즈 가입 및 이용이 가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">① 만 21세 이상 *단, 일부 차종에 따라 나이 기준 상이하므로 이용 전 확인 필요  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">② 취득일로부터 1년 이상 경과한 대한민국 운전면허 보유  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">③ 본인 명의의 휴대폰 보유 (가족, 타인 명의 휴대폰 불가) </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">④ 본인 명의의 신용/체크 카드 보유 (타인 명의 카드 등록 불가) </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">⑤ 가입/이용 필수 약관 동의 </span></p>',
  },
  {
    id: 24,
    categoryName: '가입문의',
    subCategoryName: '가입',
    question: '가입 절차는 어떻게 되나요?',
    answer:
      '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 앱에서 아래와 같은 절차를 통해 회원 가입을 할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ① 본인 인증 : 본인 명의 휴대폰을 통해 본인 인증</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ② 약관 동의 : 서비스 이용을 위한 필수/선택 약관 동의</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ③ 개인정보 입력 : 아이디, 비밀번호, 주소 입력 및 마케팅 정보 수신동의 (선택)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">상품 구매(예약) 및 차량을 이용하시려면 운전면허 정보와 결제카드 정보까지 등록해야 합니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ④ 운전면허 정보 입력 : 취득일로부터 1년 이상 경과한 대한민국 운전면허 등록 가능 (마이페이지 &gt; 결제/운전면허 관리)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ⑤ 결제정보 입력: 본인 명의의 신용/체크카드 입력 가능 (마이페이지 &gt; 결제/운전면허 관리)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p>',
  },
  {
    id: 26,
    categoryName: '가입문의',
    subCategoryName: '가입',
    question:
      '가입한 적이 없는데 이미 가입한 회원이라고 나오며 가입이 되지 않아요.',
    answer:
      '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">가입한 적이 없는데 이미 가입한 회원이라고 나오며 가입이 되지 않는 상황일 경우</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 고객센터에 문의해주시면 바로 도움을 드리겠습니다.</span></p>',
  },
  {
    id: 27,
    categoryName: '가입문의',
    subCategoryName: '가입',
    question: '본인 인증이 정상적으로 되지 않아요.',
    answer:
      '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">휴대폰 본인인증이 안된다면 아래 경우를 확인해주세요. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">1. 안드로이드</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ① 본인 명의의 휴대폰을 사용하고 계신가요?</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 타인 명의의 휴대폰을 사용하고 있다면 인증이 불가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ② 기기 접근 권한에 동의하셨나요?</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 기기 접근 권한에 동의하지 않으실 경우 인증을 진행할 수 없습니다. 아래 절차를 통해 기기 접근 권한에 동의해주세요.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">       &lt;기기 접근 권한 동의 방법&gt;</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">         휴대폰 [설정] - [어플리케이션] - [위블 비즈 앱 권한] - [전화] - 기기 접근 권한 동의</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ③ 입력한 휴대폰 번호와 인증을 시도한 휴대폰 번호가 동일한가요?</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 입력한 휴대폰 번호와 인증을 시도한 휴대폰 번호가 다르다면 인증이 불가합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ④ 휴대폰 정보에 등록된 번호가 없다고 나오나요?</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 내장된 USIM에 휴대폰 번호가 정상적으로 인식되지 않은 경우 해당 오류가 발생할 수 있습니다. 문제 해결을 위해 가입하신 통신사로 문의해 주세요.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  2. iOS</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ① 본인 명의의 휴대폰을 사용하고 계신가요? </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">    : 타인 명의의 휴대폰을 사용하고 있다면 인증이 불가합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ② 문자 발송이 안되나요?</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 문자 내용을 수정한 경우, 문자 내용을 조금이라도 수정했을 경우 인증이 불가합니다. 반드시 자동 입력되는 문자 내용을 일체의 수정없이 그대로 발송해주세요.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 사용 중인 요금제 특성 상 문자 발송이 포함되어 있지 않은 경우, 본인인증은 문자 발송을 이용한 기기인증을 통해 이루어지며, 문자 발송을 하지 못하면 인증이 불가합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">      *문자 건당 이용료를 지불하고 있는 회원의 경우 기기인증을 위한 SMS 전송으로 본인 부담 비용이 발생할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">   ③ 위 두 가지 사항에 해당하지 않을 경우, 와이파이 연결을 해제 후 본인인증을 다시 시도해 주세요.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ④ 인증 도중 앱이 종료되었나요?</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 인증 도중 앱이 종료된 경우 인증을 처음부터 다시 진행해 주세요.  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위의 방법으로도 인증이 불가하신 경우, 위블 비즈 고객센터에 문의해주시면 도움을 드리겠습니다.</span></p>',
  },
  {
    id: 28,
    categoryName: '가입문의',
    subCategoryName: '로그인',
    question: '아이디/비밀번호를 분실했어요.',
    answer:
      '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">아이디/비밀번호를 분실하신 경우, 로그인 화면의 ‘아이디 찾기’ 혹은 ‘비밀번호 찾기’를 통해 해결 가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ① 아이디 분실 시 : 아이디 찾기 &gt; 휴대폰 본인 인증 &gt; 아이디 확인</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ② 비밀번호 분실 시 : 비밀번호 초기화 &gt; 휴대폰 본인 인증 &gt; 새로운 비밀번호 설정</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위의 방법으로도 해결이 어려우신 경우, 위블 비즈 고객센터로 문의해주시면 도움을 드리겠습니다.</span></p>',
  },
  {
    id: 29,
    categoryName: '가입문의',
    subCategoryName: '회원등급',
    question: 'Greener 등급이란 무엇인가요? 등급별 혜택은 어떻게 되나요?',
    answer:
      '<p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈에서는 더 나은 환경을 위하여 친환경 차량 주행을 하시는 회원을 대상으로 ‘Greener’ 등급 제도를 운영하고 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">운전면허를 등록하여 정상적으로 위블 비즈의 차량 이용이 가능한 시점부터 회원 등급이 부여되며, 개인, 비즈니스 프로필의 최근 6개월 간의 월평균 친환경차 주행거리 합산 실적을 기반으로 등급이 부여됩니다. </span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">(가입으로부터 6개월이 되지 않은 회원의 경우, 가입 후 개월수의 평균으로 산정)</span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">매월 1일, Greener 등급이 재산정되며, 등급에 따른 다양한 혜택이 지급됩니다. </span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">자세한 혜택은 메뉴 &gt; 나의 등급 옆 &#39;혜택보기&#39; 를 통해 확인하실 수 있습니다. </span></p><p></p><p></p>',
  },
  {
    id: 30,
    categoryName: '가입문의',
    subCategoryName: '면허',
    question: '위블 비즈를 이용하려면 면허증이 반드시 필요한가요?',
    answer:
      '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 차량 이용을 위해서는 반드시 취득일이 1년 이상 경과한 대한민국 운전면허증(실물)이 필요합니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">운전면허증을 분실하였을 경우 운전면허 재발급을 받으신 후 이용이 가능합니다.</span></p>',
  },
  {
    id: 31,
    categoryName: '가입문의',
    subCategoryName: '면허',
    question: '운전면허를 취득한지 1년이 되지 않았어요.',
    answer:
      '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">안전한 차량 운행을 위하여 취득일이 1년 이상 경과한 면허증을 소지한 경우에만 차량 이용이 가능합니다.</span></p>',
  },
  {
    id: 32,
    categoryName: '가입문의',
    subCategoryName: '면허',
    question: '운전면허를 재발급 받은지 1년이 되지 않았어요.',
    answer:
      '<p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">면허 취득일로부터 1년이 지났으나 재발급으로 인해 발급일이 1년 미만인 운전면허를 신규로 등록하는 경우,</span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - [결제/운전면허 관리] 에서 면허증을 촬영하여 면허 정보를 우선 등록한 후, 위블 비즈 고객센터에 문의하여 안내받은 메일로 면허 승인을 위한 서류(운전경력증명서 - 정부 24(https://www.gov.kr/)에서 발급 가능)를 제출해주시기 바랍니다. </span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">기존에 면허 정보가 저장되어 있는 고객님 중 면허를 재발급 받아 운전면허 정보 변경이 필요하신 경우, 위블 비즈 고객센터에 문의하신 이후 운전면허를 재등록해주시기 바랍니다.</span></p>',
  },
  {
    id: 33,
    categoryName: '가입문의',
    subCategoryName: '면허',
    question: '운전면허를 갱신/재발급했어요.',
    answer:
      '<p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">기존에 면허 정보가 저장되어 있는 고객님 중 면허를 재발급 받아 운전면허 정보 변경이 필요하신 경우, 위블 비즈 고객센터에 문의하신 이후 운전면허를 재등록해주시기 바랍니다.</span></p>',
  },
  [
    {
      id: 34,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '면허',
      question: '개명을 했습니다. 어떻게 해야 하나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈를 이용 도중 개명을 하신 경우, 위블 비즈 고객센터에 회원 정보 변경 및 개명된 이름으로 재발급하신 운전면허 정보 재등록을 문의해주시기 바랍니다. 운전면허 정보 변경의 경우 위블 비즈 고객센터에서 안내 받은 메일로 면허 승인을 위한 서류 제출이 필요합니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*서류 접수 후 정보 반영에 시일이 소요될 수 있습니다.</span></p>',
    },
    {
      id: 35,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '탈퇴',
      question: '탈퇴 절차가 궁금해요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">아래 방법에 따라 회원 탈퇴 신청을 할 수 있습니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"> ▶ 회원 탈퇴 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - 하단 &#39;탈퇴하려면 여기를 눌러주세요&#39; 버튼</span></p>',
    },
    {
      id: 36,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '탈퇴',
      question: '탈퇴 시 보유한 쿠폰은 환불이 되나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">회원 탈퇴 시, 보유한 쿠폰은 환불되지 않고 소멸됩니다.</span></p>',
    },
    {
      id: 37,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '탈퇴',
      question: '탈퇴 후 재가입이 가능한가요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">회원 탈퇴 후에도 재가입은 가능하나, 지속적으로 가입/탈퇴를 반복할 경우 서비스 이용이 제한될 수 있습니다.</span></p>',
    },
    {
      id: 39,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question: '개인용 차량 예약은 어떻게 하나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">결제 카드 정보, 운전 면허 정보를 등록한 후 위블 비즈 메인 지도 화면에서 위블존, 이용 시간, 차량을 선택하여 결제 시 차량 예약이 완료됩니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">자세한 상품 안내는 메뉴 &gt; 하단의 &#39;이용가이드&#39; &gt; 차량이용 안내 탭을 통해 확인하실 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p>',
    },
    {
      id: 40,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question:
        '비즈니스 프로필에서 개인 프로필로 전환하려면 어떻게 해야 하나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 앱에서 아래의 방법으로 개인&lt;-&gt;비즈니스 프로필을 전환할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"> ▶ 개인↔비즈니스 프로필 상태 전환 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - 상단 이용자 정보 위 개인↔비즈니스 프로필 전환 버튼</span></p>',
    },
    {
      id: 41,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question: '예약한 차량의 차량 번호를 확인하고 싶어요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 앱의 예약내역에서 예약한 차량의 차량 번호를 확인할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"> ▶ 예약내역 확인 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [예약 및 이용내역] - 해당 예약 건 선택</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  가장 가까운 대여 건의 경우 위블 비즈 앱 접속 시 이용대기 화면에서도 바로 차량 정보를 확인할 수 있습니다.</span></p>',
    },
    {
      id: 42,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question: '예약 완료 후 위블존 또는 예약시간을 변경할 수 있나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">예약이 완료된 이후에는 위블존 및 예약 시간을 변경할 수 없습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">변경이 필요한 경우 기존 예약을 취소하고 다시 신규 예약을 해주시기 바랍니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*예약 취소 시 예약을 취소한 시점과 대여 시간에 따라 취소 수수료가 발생할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  &lt;취소 수수료 부과 기준&gt;</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  1. 예약을 취소하는 시점에 따라 수수료(이하 “취소수수료”)가 발생될 수 있으며, 취소수수료 산정시에는 ‘취소수수료 미부과’의 조건이 가장 상위 조건으로 고려됩니다. 단, 예약시작 시간을 초과할 경우 취소수수료가 아래 조건에 따라 부과됩니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ① 취소 수수료 미부과</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 상품 - 예약 체결 후 30분 이내 혹은 이용 2일전까지 취소 시</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 예약 체결 후 30분 이내 혹은 이용 24시간 전까지 취소 시</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ② 취소 수수료 5%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 상품 - 이용 개시일 전일</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 대여 시작 3시간 1분 전 ~ 24시간</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ③ 취소 수수료 10%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 상품 - 이용 개시일 당일 (단, 개시일 대여 시작 11분 전까지만 취소 가능)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ④ 취소 수수료 15%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 대여 시작 11분 전 ~ 3시간까지</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ⑤ 취소 수수료 30%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 대여 시작 시점 ~ 대여 시작 10분 전까지</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  2. 자동차 제어 또는 운행 기록이 있거나 운행기록이 없더라도 대여시작 시점이 경과된 경우는 예약 취소는 불가합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">   이외의 자세한 내용은 자동차 대여약관을 참고해주시기 바랍니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p>',
    },
    {
      id: 43,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question: '예약내역을 확인하고 싶어요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 앱에서 예약내역을 확인할 수 있습니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 예약내역 확인 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [예약 및 이용내역] - 해당 예약 건 선택</span></p>',
    },
    {
      id: 44,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question:
        '대여 시작 시간 혹은 대여 시작일이 지난 상품을 구매할 수 있나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">1회권의 경우 퇴출근, 주말 특가 상품은 대여 시작 시간이 지났더라도 당일 자정까지는 구매가 가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">이외에 1DAY+, 구독권, 바로 퇴근하기 상품은 대여 시작 시간이 지난 경우 구매할 수 없습니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*상품별 운영 정책은 상시 변경될 수 있으며, 자세한 내용은 위블 비즈 고객센터에 문의해주시기 바랍니다.</span></p>',
    },
    [
      {
        id: 45,
        categoryName: '예약/결제',
        subCategoryName: '예약',
        question: '공휴일에도 이용할 수 있나요?',
        answer:
          '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">1회권(퇴출근, 주말) 혹은 퇴출근 구독 상품을 구매 시 이용일 직전 또는 직후가 법정 공휴일인 경우에 한하여 &#39;1DAY+&#39; 상품 추가 구매를 통해 공휴일에 위블 비즈를 이용할 수 있습니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">① 1회권 이용일 직전이 공휴일인 경우 : 1DAY+ 상품 추가 구매 시 픽업 시간을 24시간 앞당겨 공휴일 이용 가능</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">② 1회권 이용일 직후가 공휴일인 경우 : 1DAY+ 상품 추가 구매 시 반납 시간을 24시간 연장하여 공휴일 이용 가능</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">프리미엄 구독 상품 이용 시에는 4주간 퇴출근, 주말, 공휴일을 모두 무료로 이용할 수 있습니다. (대여 요금 한정)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*상품별 운영 정책은 상시 변경될 수 있으며, 자세한 내용은 위블 비즈 고객센터에 문의해주시기 바랍니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p>',
      },
      {
        id: 46,
        categoryName: '예약/결제',
        subCategoryName: '예약',
        question: '자주 찾는 위블존을 저장해두고 싶어요.',
        answer:
          '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">자주 찾는 위블존은 &#39;즐겨찾기&#39;를 해두시면 편리합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">차량 예약 화면에서 선택한 위블존 이름 옆에 있는 별 모양 버튼을 탭하면 즐겨찾는 위블존에 등록됩니다.</span></p>',
      },
      {
        id: 47,
        categoryName: '예약/결제',
        subCategoryName: '결제',
        question: '위블 비즈를 이용하려면 결제카드를 꼭 등록해야 하나요?',
        answer:
          '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈를 이용하기 위해서는 이용 상품의 대여 요금 결제를 위해 반드시 유효한 신용/체크카드 정보를 등록해야 합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">등록하신 카드를 통해 이용요금이 결제되며, 최초 1회 등록만으로 편리하게 이용할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">개인용 상품을 결제할 개인용 카드는 본인 명의의 신용/체크카드, 개인 명의의 법인카드(기명), 법인 명의의 법인카드(무기명) 모두 등록 가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">비즈니스 상품은 소속 회사가 선택한 결제 방식에 따라 결제됩니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 결제정보 입력 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - [결제/운전면허 관리] - 결제카드 등록하기</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">결제카드 등록이 원활하지 않은 경우, 위블 비즈 고객센터에 문의해주세요.</span></p>',
      },
      {
        id: 48,
        categoryName: '예약/결제',
        subCategoryName: '결제',
        question: '타인 명의의 결제카드를 등록할 수 없나요?',
        answer:
          '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">개인용 상품 결제를 위한 개인용 결제카드 정보에 타인 명의의 개인카드 등록은 불가능하며 본인 명의의 신용/체크카드, 개인 명의의 법인카드(기명), 법인 명의의 법인카드(무기명)를 등록할 수 있습니다.</span></p>',
      },
      {
        id: 49,
        categoryName: '예약/결제',
        subCategoryName: '결제',
        question: '체크카드도 등록할 수 있나요?',
        answer:
          '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">본인 명의의 체크카드 등록이 가능합니다.  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 결제정보 입력 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - [결제/운전면허 관리] - 결제카드 등록하기  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">결제카드 등록이 원활하지 않은 경우, 위블 비즈 고객센터에 문의해주세요.</span></p>',
      },
      {
        id: 50,
        categoryName: '예약/결제',
        subCategoryName: '결제',
        question: '이용 요금은 어떻게 계산되나요?',
        answer:
          '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 이용 요금은 상품별 대여요금 + 보험료 + 주행요금 + 하이패스 통행료로 구성되어 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">① 대여요금 : 차량을 대여하는 요금으로 이용하려는 상품에 따라 상이합니다. 구매(예약) 즉시 결제됩니다. 자세한 요금은 예약 시 확인할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">② 보험료 : 개인용 상품의 경우 보험료는 사고 시 최대 자기부담금에 따라 상이합니다. 예약 시 선택할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">   *비즈니스용 상품은 예약 시 보험료를 선택할 수 없으며, 소속 회사가 계약한 보험 조건을 따릅니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">③ 주행요금 : 주행거리에 따라 km당 부과되는 금액이며, 반납 완료 시 결제됩니다. (구독권 이용 시 건별 결제/월별 결제 선택 가능)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">   *반납 완료 시점에 결제 실패 시 후청구됩니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">④ 하이패스 통행료 : 사용일로부터 통상 2~3 영업일 이내 결제됩니다. (구독권 이용 시 건별 결제/월별 결제 선택 가능)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">    *하이패스 통행료의 경우 도로교통공단 사정에 따라 반납 후 과금되기까지 2일 이상 시일이 소요될 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">① 대여요금, ② 보험료는 예약 시 결제되며, ③ 주행요금, ④ 하이패스 통행료는 차량 이용 후 결제 됩니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">또한 한도 부족, 사용불가 카드 등으로 결제 실패 시 구매(예약)이 불가하거나 미납금이 발생할 수 있으니 사전에 카드상태를 확인 부탁드립니다.</span></p>',
      },
      {
        id: 51,
        categoryName: '예약/결제',
        subCategoryName: '결제',
        question: '주행 요금과 하이패스 통행료는 어떻게 결제되나요?',
        answer:
          '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">차량 반납 후 주행거리에 따라 km당 부과되는 주행요금과 하이패스 통행료가 결제 됩니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">(대여 요금을 결제한 카드로 자동 결제. 단, 비즈니스 프로필 예약의 경우 회사 계약 방식에 따라 별도 결제 수단으로 청구될 수 있음)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*하이패스 통행료의 경우 도로교통공단 사정에 따라 반납 후 과금되기까지 2일 이상 시일이 소요될 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 등록된 결제수단 정보 확인 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - [결제/운전면허 관리]</span></p>',
      },
      {
        id: 52,
        categoryName: '예약/결제',
        subCategoryName: '결제',
        question: '반납 후 추가 요금이 결제되었어요. 무슨 요금인가요?',
        answer:
          '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">차량 반납 후 주행거리에 따라 km당 부과되는 주행요금과 하이패스 통행료가 결제 됩니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*하이패스 통행료의 경우 도로교통공단 사정에 따라 반납 후 과금되기까지 2일 이상 시일이 소요될 수 있습니다.  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">또한, 반납이 지연되거나 페널티 요금이 부과되는 경우 추가 요금이 결제될 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 운행 후 요금 확인 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [예약 및 이용내역] - 해당 건 선택 - 운행 후 요금 결제내역 확인</span></p>',
      },
      {
        id: 53,
        categoryName: '예약/결제',
        subCategoryName: '결제',
        question: '결제수단 정보를 변경할 수 있나요?',
        answer:
          '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">등록되어 있는 결제수단 정보는 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - [결제/운전면허 관리] 에서 변경할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*이미 구매(예약)하신 결제 건에 대한 결제 수단 정보 변경은 불가합니다.</span></p>',
      },
      {
        id: 54,
        categoryName: '예약/결제',
        subCategoryName: '결제',
        question: '결제내역은 어떻게 확인하나요?',
        answer:
          '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [예약 및 이용내역] - 해당 건 선택하여 상세 결제내역을 확인할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p>',
      },
    ],
  ],
];
